{
  "Find, verify and manage professional email addresses at scale. Automate email discovery, validation, lead tracking, and campaign outreach with Hunter.io.": "查找、验证和管理专业电子邮件地址。与 Hunter.io进行自动电子邮件发现、验证、领先跟踪和推广活动。",
  "You can obtain your API key from [Account Settings](https://hunter.io/dashboard)": "You can obtain your API key from [Account Settings](https://hunter.io/dashboard)",
  "Add Recipients": "添加收件人",
  "Count Emails": "数量邮件",
  "Create Lead": "创建潜在客户",
  "Delete Lead": "删除潜在客户",
  "Find Email": "查找电子邮件",
  "Get Lead": "获取潜在客户",
  "Search Leads": "搜索潜在客户",
  "Update Lead": "更新潜在客户",
  "Verify Email": "验证电子邮件",
  "Add one or multiple recipients to a campaign.": "将一个或多个收件人添加到营销活动。",
  "Returns the number of email addresses found for a domain or company.": "返回为域或公司找到的电子邮件地址数量。",
  "Create and store a lead record.": "创建和存储铅记录。",
  "Delete a specific lead record by ID.": "删除由ID生成的特定的牵头记录。",
  "Retrieve/propose the most likely email for a person at a domain.": "检索/提议一个域最有可能的电子邮件。",
  "Retrieve details of a specific lead.": "获取特定铅的详细信息。",
  "List and filter leads in the account.": "列出并过滤帐户中的线索。",
  "Modify existing lead data.": "修改现有的牵头数据。",
  "Check email deliverability and validation status.": "检查电子邮件的可交付性和验证状态。",
  "Campaign": "宣传活动",
  "Emails": "电子邮件",
  "Leads": "潜在客户",
  "Domain": "域",
  "Company": "公司",
  "Type": "类型",
  "Email": "电子邮件地址",
  "First Name": "名字",
  "Last Name": "名字",
  "Position": "位置",
  "Company Industry": "公司工业",
  "Company Size": "公司大小",
  "Confidence Score": "自信得分",
  "Website": "网址",
  "Country Code": "国家代码",
  "LinkedIn URL": "LinkedIn URL",
  "Phone Number": "电话号码",
  "Twitter Handle": "Twitter Handle",
  "Notes": "注",
  "Source": "来源",
  "Leads List": "潜在客户列表",
  "Leads List IDs": "潜在客户列表 ID",
  "Custom Attributes": "自定义属性",
  "Lead to Delete": "潜在客户删除",
  "Full Name": "全名",
  "Max Duration (seconds)": "最大持续时间(秒)",
  "Lead": "潜在客户",
  "Industry": "工业",
  "Sync Status": "同步状态",
  "Sending Status(es)": "发送状态 (es)",
  "Verification Status(es)": "验证状态 (es)",
  "Activity/Contact Date": "活动/联系日期",
  "Custom Attributes Filter": "自定义属性过滤器",
  "Query": "查询",
  "Limit": "限制",
  "Offset": "偏移量",
  "Email addresses to add as recipients. At least one email or lead ID is required.": "要添加为收件人的电子邮件地址。至少需要一个电子邮件或主要ID。",
  "Select leads from your Hunter account to add as recipients.": "从你的 Hunter 帐户中选择线索作为收件人。",
  "Domain name to count addresses for (e.g., \"stripe.com\"). At least one of domain or company is required.": "要计数地址的域名(例如\"stripe.com\")。至少需要一个域名或公司。",
  "Company name to count addresses for (e.g., \"Stripe\"). At least one of domain or company is required.": "要计数地址的公司名称(例如“Stripe”)。至少需要一个域名或公司。",
  "Count only \"personal\" or \"generic\" email addresses. Leave blank for both.": "只计入\"个人\"或\"普通\"电子邮件地址。留空两者皆为空。",
  "The email address of the lead.": "线索的电子邮件地址。",
  "Name of the company the lead is working in.": "牵头公司的名称。",
  "Sector of the company (e.g. Finance, Technology, Education, etc.).": "公司部门(如财务、技术、教育等)。",
  "Size of the company (e.g. 1-10, 201-500 employees).": "公司规模(如1-10, 201-500名雇员)。",
  "Probability the email is correct (0–100).": "电子邮件是正确的 (0-100)。",
  "Domain name of the company.": "公司域名。",
  "ISO 3166-1 alpha-2 country code.": "ISO 3166-1 甲型-2国家代码。",
  "Personal notes about the lead.": "关于铅的个人笔记。",
  "Origin where the lead was found.": "发现铅的原产地。",
  "Select which list to add the lead to; defaults to your most recent list.": "选择要添加导向的列表；默认您最近的列表。",
  "Array of list IDs to add the lead to; defaults to your most recent list.": "列表ID数组以添加导向；默认您最近的列表。",
  "Key/value map of any custom attributes, e.g. { \"customer_id\": \"cus-1234abcd\" }.": "Key/value map of any customer_id\": \"cus-1234abcd\" }.",
  "Select the lead to delete from your Hunter account.": "选择要从你的 Hunter 帐户中删除的线索。",
  "The person's full name (if you can't supply both first and last name).": "此人的全名(如果您不能同时提供姓氏)。",
  "How long Hunter should spend refining results (3-20, default 10).": "猎人应该花多长时间精炼结果(3-20, 缺省10)。",
  "Select a lead from your Hunter account.": "从你的 Hunter 帐户中选择领先。",
  "Filter by email (use \"*\" for any, \"~\" for empty, or substring).": "通过电子邮件筛选(使用\"*\"作为\"~\"作为空或子字符串)。",
  "Filter by first name.": "按名字过滤。",
  "Filter by last name.": "按姓氏过滤。",
  "Filter by position.": "按位置过滤",
  "Filter by company.": "按公司过滤。",
  "Filter by industry.": "按行业过滤。",
  "Filter by website.": "按网站过滤。",
  "Filter by ISO 3166‑1 alpha‑2 country code.": "按 ISO 3166habh2 国家代码过滤。",
  "Filter by company size.": "按公司大小筛选",
  "Filter by source.": "按源过滤。",
  "Filter by Twitter handle.": "按 Twitter 句柄过滤。",
  "Filter by LinkedIn URL.": "通过LinkedIn网址过滤。",
  "Filter by phone number.": "按电话号码过滤",
  "Filter by synchronization status.": "按同步状态过滤",
  "Filter by sending status(es): clicked, opened, sent, pending, error, bounced, unsubscribed, replied, or \"~\" (unset).": "通过发送状态过滤器(es)：点击、打开、发送、等待、错误、退款、取消订阅、回复或“~”(unset)。",
  "Filter by verification status(es): accept_all, disposable, invalid, unknown, valid, webmail, or \"pending\".": "通过验证状态筛选(es)：接受所有、可处分、无效、未知、有效、 webmail或\"待定\"。",
  "Use \"*\" for any value or \"~\" for unset.": "使用\"*\"表示任何值或\"~\"表示未设定。",
  "JSON object of slug→filterValue (use \"*\", \"~\", or substrings).": "JSON object of slug-filterValue (use \"*\", \"~\", or substrings).",
  "Search first_name, last_name or email containing this substring.": "搜索包含此子字符串的名字、姓氏或电子邮件。",
  "Max leads to return (1-1000). Defaults to 20.": "返回的最大线索(1-1000)。默认值为20。",
  "Number of leads to skip (0-100000). Defaults to 0.": "跳过的线索数量(0-100000)，默认为0。",
  "New Lead": "新的潜在客户",
  "Fires when a new lead is created.": "创建新的领先时发生火灾。"
}